武漢肺炎，進一步團結香港人

政府不停搵地方做隔離營
但同時又唔封關
除咗深藍同弱智基本上都屌到仆街

上次粉嶺已經有黃藍合作堵路嘅奇景
到今次美孚，有住附近嘅藍絲親戚
喺group 度講，原來啲後生做嘢都幾夠姜
政府唔啱就要企出嚟

頭先仲諗住派兵出嚟包炒美孚班人
就比班藍絲睇下班曱甴幾克制
諗起都興奮

8成人支持封關都唔扮做下野

2003年後醫管局當員工係 condom

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

d自私藍絲驚死咋

自私還自私
有d人係燒到自己先識驚

就係要咁樣先肯出黎，當然都係件好事，但藍絲咪撚叫藍絲啦，改名做自絲啦，班自私閪